【Orage台】到底台主有冇邊日係唔遲到? 無呀!! Day66 14 /7

去左食韓燒，啱啱返到屋企
依家即開
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開